好驚瞓覺 瞓醒又要面對聽日

唔想面對

關我咩事？

aghaka

諸事八卦

你隻貓喺我腳上

聽她說啦

但唔訓都係要面對廳日

可以逃避多陣

第一日上連登？

咁你訓夠兩日

我都想

第一日？

Just do it

象小朋友又咁夜